發現銀行櫃檯條女好正，可以點識佢？？？

條隊仲有廿個左右
有冇Ching 有計？

10

9

行埋去櫃檯講打劫

0

攞張紙仔寫住我要你嘅貞操,跟住佢就會同你講起碼都約佢睇場戲先啦
呢個就係你得米嘅時候,不過記住小心門口可能會有4個老野搞破壞

唔記得講銀行唔影得相

同佢 小姐 你都幾好相與

犯法嘢唔做

等佢收工

追求純潔的愛情

申請信用卡 幫佢開多幾張單

想返歸打機

打劫梗係要遞紙仔

隔住塊玻璃窗吹啖口氣，然後畫個心心

佢甜笑，你得米了
佢呆左，你收皮了

拎幾球cash埋去入，係佢數錢既時候撩佢傾計，傾傾下佢就濕曬跟你走

得22.5

望佢個名牌，返去揾fb ig

利申 試過